除甜片外，大家有咩私人珍藏？

我有儲開電子垃圾習慣
如 CPU，舊式大舊 HDD
仲有未開封 Windows 3.1

戲飛

我漏左，仲有車飛

Pish

任何人送俾我嘅手寫真跡

每次打j 用嚟抹j嘅紙巾

8 號風下 Pish

AV女簽名相，板
女皇頭物品